如何哄女仔（普通家底，見到人既樣

求教

幫佢奶西

靠口技

俾錢係叫
哄係心攻

俾錢就唔洗教，冇難度